有乜嘢中坑係先會做嘅嘢

隨地吐痰
大聲講叫雞
行街煲煙

迷麻 迷車

搭巴士公然睇咸片

𨳒你老母

鬧90後

卡勞返工咁得閒上連登

喪𥄫女

mayu

中午飲大青

喺地鐵撞開哂其他人要企車門正前方 明明站都未到

唔怪得你成日開post講麻友

上高登

我𨳒你老母🖕🏻

卡勞改返名未

未夠30日

今日收獲

黑奴洗撚做

個名咁好唔駛改la

青島/藍妹吊打

迷麻

係地鐵較到大大聲玩candy crush

幾時請我上你度飲

電話打字用手寫

啤酒當水飲

煙味
大聲講電話
電話大聲播片/ wechat 錄音
成日咳
星期日死喺馬會門口
去餐廳只叫蒸魚/ 肉餅/ 炒河/ 扣肉etc